（721集思廣益）一人一方法令政府跪低

請各位提供「有效」「直接」方法

希望大家諗清楚，做啲乜嘢先至係真正

對準政權做

所謂設定死線，幾時都冇迫過政府回應

我哋每一個一定要諗一諗清楚，乜嘢先至係真正有效方法

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

Push

推

發夢玩gta一星期兩日光復各遊客區，一有警察到場即走。隔一陣再復過

我老母以前投開票比無恥派、但呢排睇到李慧琼變哂、成日烚熟狗頭咁、同以前大牌黑面樣相比、都話佢笑口噬噬、肯定知道自己失勢！
當然之前我已經做左好多嘢喇！同佢飲茶一定買佢睇開嘅東方、再買埋我睇開嘅蘋果日報、首先同佢一齊睇紅報、當然一齊屌班暴徒喇！再睇埋老蘋果.嘩、乜兩份講嘅嘢分別咁大㗎？就慢慢令到佢去對比新聞、再加埋上佢屋企教埋佢睇32新聞、對比之下KO埋cctvb.
但今晚同佢食飯吹開水問佢、嚟緊會投票比邊一面、佢話
民建聯,,,,,諗下先喇！除非佢哋都企出嚟支持獨立調查啦！如果唔係就是旦投都唔比票佢哋！嘩、個涼快到呢

如果無恥派真係企出嚟支持獨立調查、真係會求返唔小票口囉！

支持 唔好成日都話要做D野 重點係你做既野有無用
無用/反效果 不如不做

我冇野講